# php-short-url
php url kısaltma uygulaması

form.html adında bir dosya oluşturursanız form olarak onu kullanır.

ads.html adında dosya oluşturursanız yönlendirme esnasında onu gösterir. Buraya reklamı yerleştirebilirsiniz.

kaynak kodda yer alan $site='' kısmını sitenize uyun biçimde düzeltiniz.
